對警察好失望

點解要打市民同開槍?

有過希望係你on99